捉到一隻白色的曱甴，各位有冇見過

有白化病啫

BB?

一寸咁上下，唔似bb

美州大強BB

捐去做研究

推

我想嘔呀

好似啱啱換殼/皮就係咁 佢地定期會換

應該未成蟲

似係蟋蟀

又逼害黑人
BLM呀

甲由都要政治正確

721

白色個啲比黑色勁好撚多
進化版咁

手動正皮

真係笑出黎

岩岩脫皮

放佢一晚會變返黑

蚜蟲？

咩色都係咁撚核突

岩岩脫皮
好多人常識好差

仲以為你講膊頭有花